邊三隻 Rockman 你最鐘意玩?

我就:

1- Rockman X
2- Rockman exe
3- Rockman 2

你呢?

x456

exe x zero

exe
同細佬玩晒六代各版本
仲買埋實體插卡機草晶片
不過而家都唔知去晒邊

Zero系列啦
明顯高一班

1. zero, 劇情，技能，boss種霸氣同關卡設計一流。

2. exe, 個戰鬥系統好特別，雖然有時因為睇唔明日文劇情而卡關，但整體都好正，每集都有新元素，最好玩都係第5集個小隊模式。

3. x我好細個玩過，冇咩印象

1. zx
2. zxa

有女洛克人

1- x4
2- rockman 8
3- exe 成個系列都好正, 最正應該係3

唔係wor, rockman dash 2應該係排第一

樓上完全冇人講, 差D唔記得左佢

1- zero 劇情正 LEVEL又正 最正係SPEED RUN玩秒王
2- EXE 劇情超正 3同6個人最愛
3- 無印 入坑作不解釋

EXE6 最好玩嘅gameboy game 沒有之一
果陣玩到齊哂全部野，D大佬SP全部15秒內完場
上網抄人地set卡，我仲記得叫 群蜂亂舞BX 真係好屈機

Dash2集都好鍾意，可惜第三集有demo都出唔成屌佢老母

2d我自己冇咩興趣